香港d女仔係咪愈嚟愈高

我本身都差唔多兩米 但啲女都去到我膊頭嗰個位
係咪混咗小小大陸種？

依家啲女好高
大部份都高我半個頭至一個頭
佢哋啲眼神好似恥笑我咁
搞到我好冇自信

Ching去MK行一轉
大部分都係148-158高

兩米

兩米減20cm

90後都好高，唔知係咪d食物加咗工營養好d

而家啲90 00後囡囡，一般都真係高過又大波過80後

我淨係知越嚟越大波

升球大塾嚟

你講個mk好似同我去開嘅mk
唔係同一個地方咁嘅
定你講緊啲賓賓

今日已經見到幾個高過我既女仔有個成180

我唔怕，我兩米一
基本上無乜女高過我

=0=清咁能高